[突發][正視聽]香港機場並沒有暫停飛機降落

Hi 各位手足又係我
出面好多風吹緊話停飛要走
我可以話比大家聽依家絕對冇停飛
香港機場係進行緊flow control (即係平時好熟悉嘅人流管制)

唔係叫人散水定留
係俾多啲資訊前線決定

光復香港 時代革命

推比前線知

推

推比前線

而家又唔敢停飛

咁點啊，係咪要返機場？
而家全部人唔知點走

入面勁多武警 都入唔到啦

上次比其他國家大屌梗係唔停
依家佢哋最想就係將唔比人飛嘅責任spin翻去手足道

放一粒催淚 dum入禁區係咪就收到皮

尊重前線決定
冷氣軍師唔係用嚟帶風向
係比資訊前線做決定

唔係
因為dum入去會變6.4

再推

無停降落咁有無停起飛先

人在桃園機場
無話cancel